和理飛入黎

你班和理飛其實上豬嘴做乜鳩？一有tg就係度1 2 1 2我屌你老味，前線大撚把人冇tg推得好辛苦你地知唔撚知，要推幾耐先可以推到，一有tg黎就退，我想講今日真係推撚到唔想再推。你地唔上前唔緊要，但可以唔好一有tg就走撚晒好嗎。前線推完你地一退我地迫住退最後又俾啲狗搶翻無限loop。落到尖咀又唔快啲衝去poly，你知唔知我地係度頂撚緊。你地仲同我係度吹海風慢步尖東，你地係咪冇腦架？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po